有冇隱青睇完偽達訪問，覺得無地自容

做隱青做到幫小學生補習咁勁

咁仲算係隱青？

咪係
根本係偽隱青
我地呢d真隱青應予強烈献責

I m real toxic

toxic還toxic
隱還隱

睇完喊左成晚
估唔到主流社會認定既隱青就係呢d天才